SOLO ESTÁ PROGRAMADO LA CARGA (GET) Y EL (DELETE)<br>
FUNCIONA ALEATORIAMENTE EL DELETE<br>
SI BORRO RAPIDO NO MUESTRA PERO BORRA Y NO LANZA ERROR<br>
FAVOR, MODIFICÁ TODO LO QUE SEA NECESARIO<br>
EN LA CARPETA SCRIPTS ESTÁ EL ARMADO DE LA BASE DE DATOS PARA EL PHPMYADMIN<br>
GRACIAS IRONMAN
